去台中又要買「手信」

嚟緊或者會去台中買裝備既巴/絲打
我推介一間係逢甲夜市附近既良心五金行
佢地都有留意香港發生緊既事
一聽到我喺香港嚟問口罩啲嘢就話冇貨
好多香港人嚟買
但佢可以即刻訂到翻嚟
例如我今日訂既
佢就第2朝8、9點就會有貨翻到嚟
又會計平比我
我買3M6200 920台紙+2個濾罐
走前又同我講香港加油、小心啲
好窩心
拎翻嚟就塞背囊過關上機

時代革命
光復香港
五大訴求
缺一不可

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

求入黎幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

推

自推

有冇鋪頭可以寄嚟香港?